code blue超好睇啊，希望有s4啦😊

你地睇到第幾😊?

剩返兩集咋😣

聽講好垃圾 今季

你未睇咩 都唔知幾正 尤其係ep8😊

ps收視升返d😊

睇到比嘉流產個集就忍唔住棄
今輯真係垃圾嚟

點拉圾法先 不過我都覺佢喊嗰part拍得唔係好掂😂

ps今次gakki個頭你地俾幾多分😊?

我俾200 超好睇過上次個中分😊

diu未睇到咁後一入嚟劇透咗

睇完ep8先知佢d頭髮長左咁多😊

逃恥後最好睇髮型
之前mix同toyota同明治個髮型柒到

最唔好睇一定係剪到好短嗰排囉😑

1000分

咁我升到2000啦😊

山p 扮cool個樣都幾型仔😂

gakki右邊假髮反而仲好睇😂

ching sick ball

件新女唔錯

btw我發覺toda條頸有粒墨 佢著醫院套衫成日見到 以前唔見既 係咪近幾年先有㗎😮

唔係

佢拍依套劇個樣已經變返正常好多 記唔記得上年巴黎時裝展嗰陣😑